一人一幅外地嘅美食圖

我先

新加坡OASIA Hotel

馬來西亞沙巴嘅藍色飯

英國既Nando's

USA Big Mac

Nando's

Five Guys

深圳嘅巴蜀風

NYC lukes

睇住都feel到咬落去嘅感覺

呢個post搞到我好肚餓 負皮

無野阿，夜晚開post
我好肚餓阿

北海道串鳥居酒屋

沙巴原隻椰子布丁

好似好正

Camberwell Fritto Misto

半夜就要推呢個post

沙巴嘅怡豐叻沙